屌你個閪陳建波想搞鳩財委會呀

陳健波擬修改財委會議事程序

【Now新聞台】立法會財務委員會主席陳健波建議修改會議程序，同時已有心理準備會有議員提出大量修訂反對。立法會議員朱凱廸認為，議員不應削弱自己監察政府的權力。

主持財委會兩年，陳健波針對四項常被用作「拉布」的會議程序建議修改，包括被驅逐離席的議員同日不能返回會議；議員以往提出數以百計無約束力動議，陳健波建議以後每位議員只可提出一項；表決的時間亦不容辯論；另外又建議取消休會待續動議，即不可提出即時散會。若四項會議程序都可修改，估計可節省三成會議時間。

過去都有議員建議過修改會議程序，隨即有民主派議員提出過萬項修訂拉布，陳健波表示已作心理準備面對強烈反對，同時會要求政府官員，出席會議時要正面回應議員問題。
立法會議員朱凱廸反對修訂，他期望，陳健波盡快與民主派討論。
陳健波指，會召開特別會議處理修改會議程序，以免影響正常財委會運作。

屌你老母仲要話反對派只係反對,無指出佢咁做有咩錯
仆街你自己唔撚聽人講梗係喇

不得好死呀陳建波 屌你老母閪

為了讓暴政快速推行，班賣港賊可以去得幾盡

屌你

google下當年臨時立法會, 真係犀非利

殘存亦末路 兵敗如山倒

fuck

push

屌你老母飯民肯杯葛個議會未